睇唔到SSD剩餘壽命

想睇ssd壽命幾多 點知話我冇開smart
求救
windows 10 WD NVME BLACK SSD 250GB

好撚毒

你個名

搞乜嘢可以250GB SSD寫六百幾TB嘢

bt av睇完刪? 定bt落ssd再抄走

用ssd 黎bt

呢款ssd係tlc?

不過六百幾tb, 就算係mlc都己經七七八八

250GB TLC寫6百幾TB
聽日好去買過隻喇

你個名同你隻ssd差唔多

隨時死亡咁囉
bt就用返hd啦

本身細容量，寫入放大一定勁

SSD BT先快
用緊1TB 860 evo BT ,1G上網
1tb 有1200 tbw，有排先死

tlc 寫到約3000次 即大約得750TB
依家你當用左85%

連你都話佢毒，咁真係好毒了

咁樣用量都玩左一半走啦

毒撚 拉

但BT到600幾TB野都幾撚西利

哇屌，樓豬真人一定係毒撚

唔關佢事㗎🙉呢隻軟件有一個版本default係咁樣

我都唔想㗎 我以為default冇顯示 我逐個逐個version試 think too much :(

我記得都冇抄過600幾TB入去 我純裝game+adobe咋

有啊 隔離黃色咪bt爆嘅

乜野software黎 好撚毒

有試過 就係話我唔支援S.M.A.R.T. 話冇開

CDI一堆奇怪version

用左樓主3成時間，但我5TB都無

認真 教我點寫入600TB 點搵到咁多sources

Av

好毒

ok

wtf點解連呢啲軟件都會有人整mod

我試過隻ssd壞之前個寫入同使用時數會突然多十倍

仲要係官方mod

你做咩 歧視毒撚
明明封面好可愛

CDI唔用雫ver.不如唔好用

其實都幾可愛

600tb，應該精盡人亡

生命鬥士

但認真 我連6TB都應該冇寫到 250GB我裝到200停曬手

完全唔知英文邊個打邊個 淨喺識分standard

你係咪down野default save係C drive
btw雫版用得舒服啲

default D 我個Ddrive用得仲耐仲要喺SSHD 都0壞軌
唔敢亂用 用翻standard算 好多追擊仔

睇完個po嚇到開teamviewer睇下條ssd...
仆街...條m.2 用唔夠一年已經讀寫左9tb

功能都係 做os碟 遊戲程式碟
60gb 虛擬記憶體
bt 入舊hdd再搬去新hdd

都係得10隻game點解可以咁快9tb
屌嚇撚獲金

虛擬記憶體set咁大做乜

係咪d temp file/cache

cities skyline玩81格+一堆mod

都有可能
睇黎洗洗機裝返個window落隻sata ssd會好d
條m2 970evo plus黎架頂

駛乜錫住用

未壞都換左腦啦

我隻sata SSD用咗5-6年做OS drive
近排先轉M.2

用ssd嚟bt

死得更快

虛擬我都喺比佢auto咋wor 係咪炒車喺呢度

唔知你買咩容量，最細嗰隻都150tbw，夠你5年內每年用30tb
驚閪咩

其實你本身隻ssd咁細又裝得多野嘅話寫入放大係會好大，佢成日清垃圾/trim, 搬嚟搬去d野咪搞到寫入咁大

成日都有人講ssd bt會死快啲
事實根本好少可呢啲事
我有隻128gb ssd , n年前新興個陣用到依家
打機os bt 都用佢
乜事都無
機械總有壞既一日
依家越黎越少人砌機再裝hard disk
仲講咩唔可以用黎bt 片真係曬氣
要壞既野遲早都會壞架啦

HDD一隻始終要裝嘅冇理由相片歌都塞爆落SSD到

重要係死毒撚個隻

你望下出面啲list
大部分都無
隨時連個機箱都無hdd位
同埋notebook 都無咁用啦
用macbook既人唔通又同你分ssd hdd咩

喺嘅 如果有需求都整隻外置HDD 不過我慣曬save喺desktop到

老婆黎ga

一年已經無接近10tb wo

PS: 1TB

點睇自己隻SSD tbw係幾多?

官網spec通常有寫

你860 EVO點同佢呢隻WD嘅TLC比

9TB
有無睇你條m.2有幾多tbw？

我睇自己隻500gb 970 evo plus都係一年寫入10tb

每日bt 1tb , 3年半先死

500g 有300tbw......
你用10年都係得100tbw
點解咁驚會用晒

我唔驚
係樓上刁民丁驚

860 EVO都係TLC

硬係覺得WD MLC先可以同Samsung TLC比
WD TLC就只可以QLC比

冇MLC啦
其實去到3D TLC,寫入壽命已經可以比得上末代MLC

Wd/Toshiba 3D TLC,BiCS，暫時係nand flash出貨量最大